最近識咗條新女 明明幾好傾 傾咗一個禮拜突然唔復

呢排去玩識咗條新女
咁佢都見得下人嘅 都幾靚
咁我撩咗佢一段時間 feel到佢接
咁我約佢食飯大家都傾得開心
平時就send下相 講吓大家做緊咩

前兩日就突然唔覆我 都唔知做乜鬼

搵到條新仔

女人好難捉摸 一時一樣
切勿過份認真

Same 啲女人好古惑 bro

你估淨係同你一個傾咩
唔比人地同個個都好傾既

得唯一原因 搵到個更啱心水

點識先

佢有第二條仔更想追 唔好講乜內向怕羞慢熱 問親女仔frd點解同條仔傾緊唔覆 都係因為你唔係佢第一志願 真係鍾意你 你post個story都夾硬搵你傾 唔好諗咁多 move the fk on

咪唔想show你囉
仲可以點

水瓶座?

突然發現你好似沉咗船 然後猶豫緊要唔要受溝 最後發現原來你唔係佢中意嘅人

係咁㗎啦

呢d post久唔久又loop一次